第四類危險品苯二胺 = 染髮劑

萬寧好多危險品

推 巴絲自己維基fact check

快D叫藥房自首

萬寧原來係恐怖組織大本營黎

聽日全香港Salon暫停營業

6月30號支持警察發現好多辛二胺

做公民責任報警 做好市民

袁靚靚你代言salon de pro
你死得啦

好擔心d 廢老染白頭髮會出事

以為拋個化學名出黎就大到人
係呀現場好多一氧化二氫(h2o)添呀，飲得多都有機會死

唔係講笑呀好多人見到呢啲學名覺得好危險架

一氧化二氫都有輕微毒性
服用過量係會死亡

推

【本報訊】台灣消費者文教基金會最近抽查巿面十款染髮劑，當中七款含有令人過敏的苯二胺（PPD）；香港消費者委員會指出，苯二胺是一種染色藥劑，普遍應用於永久染髮劑，本港法例規定產品的標籤上必須列出苯二胺成份及警告字眼。苯二胺過敏者誤用該等染髮劑，輕則皮膚紅腫，重則可致命。
化妝品公司歐萊雅（L'Oreal）較早前被一名英國消費者入稟法庭控告，指其染髮劑導致一名婦女死亡；台灣消基會有鑑於此在巿面抽查十款產品，經測試發現當中七款含有主要過敏源苯二胺，分別是L'Orealparis優媚霜三重護髮染髮霜、露華濃霓采護髮染髮乳、超持久染髮霜、美吾髮快速護髮染髮霜、美源花果香快遠染髮霜、優美舒染髮乳，以及澤妮官氨基酸蛋白溫和染髮霜。

用前須作皮膚測試
消基會發言人表示，七款含苯二胺的產品，只有五款標籤註明警告字眼；其餘則在盒內標示警告。發言人指出，不少消費者會對苯二胺產生過敏反應，建議應儘量減少染髮。
香港消委會副總幹事劉燕卿昨表示，去年底消委會測試本港發售的永久性染髮劑，絕大部份含有染色藥劑苯二胺，建議巿民使用前必須作皮膚測試，沒過敏反應才可使用；若對苯二胺過敏者更不要使用。本港法例規定產品標籤必須列明苯二胺成份，以及中英文警告字句。

Push

唔好笑佢哋啦
上次水都驚已經好撚柒㗎喇

美源髮采 無得彈

萬寧，屈臣氏等商鋪供應危險化學品比示威者攻擊差佬，係咪應該全線停業追究暴亂責任

記者話係石灰粉
其實係咪啱啱記招鳩up個化學名，跟本唔係本二胺黎

暴徒

軍火庫

你知道嗎？
二氧化碳對人體有害！

岩岩想去訓, 笑醒左

毅進仔點會識chem

石灰係氧化鈣CaO

好撚煩

用黎厄廢老

試下同老母講飲左大量一氧化二氫，嚇撚死佢即刻帶你去洗胃

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

高質

我意思係
現場其實係有石灰粉記者先咁講
但係盧sir條撚樣就求其作個化學名話驗到有
唔係既話點都諗唔到點解會有染髮劑仲要係粉狀

惠康 百佳 藥房好危險
賣科學品好離譜

佢鳩up全部chemical都係toxic 根本石灰係basic 最多掂水變alkaline

仲有文具舖都係武器庫

好多上左年紀頭髮變色既廢老都會用實在令人髮指

政府囤積大量一氧化二氫，每日透過水管輸送到各毎個屋企。大量吸收會引起中毒，有機會致死。

笑撚死我
下次不如話呑一氧二化氫100%會死

屈人寺
仲有N95口罩 生理鹽水

很多主人為了讓狗狗看上去更潮更范兒，就會給狗狗來個大變身，除了造型要凹好外，連毛色也要換。其實，寵物專家們從來都不會建議狗狗染毛，想想染髮對人類會造成頭痛、內分泌紊亂、甚至白血病的傷害，小小的一隻狗又怎麼能禁受得住呢？

從狗狗的角度來說，它們的皮膚比人類的還要薄，因此，使用染髮劑很容易造成狗狗過敏、皮膚紅腫的現象，有些狗狗染毛後還會大量脫毛。此外，染髮劑中的有害化學物質還會滲透到狗狗的內臟中，長期染毛會使狗狗失眠、食慾下降。至於狗狗會不會因為染毛而患上白血病一說，目前尚無科學解釋。

如果實在想給狗狗染毛，你先要確定它是不是敏感體質，敏感體質的狗狗堅決不能染髮，而即使是體質不敏感的狗狗也一定要使用寵物專用染髮劑，這樣可以減少對狗狗的刺激。為了狗狗的健康著想，染毛頻率也不能過於頻繁。

其實，狗狗的魅力正是它最原本的樣子，你不也是因為它的自然美才被吸引的嗎？與其從毛色上改變狗狗的形象，不如通過給狗狗進行保養讓狗狗擁有最健康的柔順毛髮，這樣狗狗輕鬆快樂，你又不用多花錢，何樂而不為呢？

100%致死先啱

唔係佢作架啦
要搵一隻有微量毒性會引起敏感又唔一定會死人嘅化學物質而普通市民容易得到嚟合理化呢件事啫
狗之中識Chem嘅應該得鑑證科

二氫化氧很危險⚠️，100%接觸過的人都會死，大家記住唔好玩

警方仲喺年頭購入重型一氧化二氫輸出裝置aka水炮車

想問tear gas 同 pepper spray 係第幾類

屌
有冇和字頭嘅化學名

10 out of 10

繼水樽後又一新武器
地球太危險 請回火星去

屌

笑到醒曬

柒婆個頭似染過黎 佢幾時告鳩埋個髮型師毒害佢

吸入大量氯化鈉會有腎功能障礙

鑑證啲人玩鳩盧sir
我黎sir表示強烈譴責

推上左國際未

講撚真唔識個中文名
Google完英文先知係乜
啱嘅
拋下書包班廢中廢老BK師奶會信晒

[深度分析]何謂暴力

講個化學名
大一大D廢佬
就信到十足架喇

藥房 文具舖 五金舖 士多 便利台都係軍火庫
唔怪得香港剩係狂推金融服務業

資金來源大多來自大陸旅客

資金來源來自大陸
大陸間接支持示威者攻擊警方

有無化學撚知道行過企係銅鑼灣 PM2.5 勁啲定苯二胺啲?

梳理一下脈絡
大陸人民資助武裝香港
要反習敗北
震驚14億人

係飲親都死添呀

起碼佢地都冇老吹啲無中生有嘅嘢出黎

仲話搵消防化驗過成份喎

萬寧反中亂港

二氫化一氧中撚左毒

一開始見佢話輕毒性都知佢on9唔洗理

有冇發覺所有死人都接觸過一氧化二氫 一定係高毒性 都有接觸過嘅人最後都難逃一死

屌禁錯負皮

消防處講架喎

袁暴徒

真心好多人見到個學名愈長愈難就覺得愈危險噤玩不如搵吓催淚彈含有既化學成份，再做文宣撚狗

等於一氧化二氫。

唔識既嚇死，識既就笑死

不過係藍屍page 經已廣泛流傳，點樣同班知識水平極低既藍屍解釋好呢？

快d查封萬寧
非法輸入軍火

咩事?
講起尋日D粉?

苯-2-胺 vs 辛-2-胺

仲有屈臣氏

拎D喺街就買到嘅嘢同D防暴嘢比,真係睇得起班義士

之前有個user叫辛-2-胺笑撚到我

千祈唔好射落d 狗度呀

黎緊天氣開始差
會有大量一氧化二氫從天而降

市面買多係熟生灰
生石灰先係遇水放熱

D棋已經係

呢個真係唔識
咩來